我隻倉鼠個頰囊跌左出嚟

半夜就見到佢個嘴吊住舊粉紅色好似肉球嘅野
琴晚影啲相唔係太清 而家又廢事嘈醒佢
但係佢情況同下面段片一樣

半夜上網睇話大圍間24小時唔好
所以就諗住今朝先帶鼠鼠出去睇
上網check過頰囊掉出一係塞返入去
一係做手術切左佢
但塞返入去都可能會成日跌返出嚟
見啲人話毛國界幾好？ 但會唔會好貴？
做手術大概幾錢？

佢未有事係咁的

而家右邊嘴下面有舊野吊下吊下咁
佢暫時情況都OK 仲會食野飲水
不過佢會狂整舊野 佢應該都覺得舊野好煩好辛苦

打針

快d睇醫生 好心痛

可以上去免費查詢下，隻喵之前有事都開
問過，幾好

打針係止痛定消腫定點

係 見佢係咁狂整都知佢唔舒服

安樂死

記得update睇完醫生後點

毛國界/楓樹睇鼠都幾好
之前帶隻鼠去毛國界照X光包麻醉診金藥大概千幾蚊左右

巴打隻鼠鼠點

用棉花棒，濕生理鹽水，將佢輕輕推返入口

推一推

好奇想問 點解隻鼠可以將舊野推出黎 係咪太大力

切左佢係咪有一邊收埋唔到野食？

兩間都唔錯
前者可以廣東話傾 後者台灣醫生黎
兩間都好細心，但毛國界booking 都幾full

而家好返哂
冇帶佢去睇醫生 自己幫佢日日消毒
舊野越嚟越細最後冇左

邊隻藥？

生理鹽水！

希望你第日傷風感冒 醫生都會幫你搞安樂死

好波啊 祝佢以後都唔會有咩病痛

這樣下去肯定是不行的，不如...

咩黎?

人地隻野好返啦做乜撚野姐你